[I/A]Puzzle&Dragons[123] 重拾興趣

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

推

(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

死連狗又搞事

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

原來禾撳撳下都撳左50隻返來😳

重拾興趣

今晚可以升定幾隻水幻

用黎跟返巨頭果D 265 239 271

升水幻

天秤up

新手留名

四天王（抽中必開）---火埃 暗天 二喬 新火埃
巴打加油

鬥快派報紙：

奧丁系列

個人推薦水火奧丁起手,因為覺醒技能太屈機既關係,而相對綠奧丁,係比較難抽中
派報紙： 綠奧丁到中後期其實冇撚用
做隊長睇頭唔大，不過出色的三圍及覺醒技令其成為特定隊伍的熱門。

真誠MY香港:

呢一篇係新手上路文，叫佢地玩d技術要求高既野根本就係本末倒置。

新手上路就一定係玩純色242隊。個人建議火屬。

純色上路有咩好處呢? 首先技術要求唔高，全版珠你只要拉到心珠同指定1色就可以攻擊+回血，比起要拉4/5/6色易掌握好多。尤其好多新手會當佢係candy crush咁玩

純色去到中期都十分強勢，隊員好似係劍士/心轉/奶都好易刷到+好易滿技，好易就組到平民純色隊。雖然話係平民，但係都夠到打到唔少地獄級降臨/雙週龍等等，等你有機會儲下+養下d降臨寵。

純色去到後期雖然係比埃神/中國神有點兒比下去，但係勝在有倍血有倍回，可以半磨半攻咁打，加上去到後期已經max左唔少神/降臨寵，爆發力都非常可觀。打個比喻，以火隊為例，最傳統既組合就係 火北 火奶 火劍 火埃/火皮 石川 戰軍。 有火屬1.5倍，有轉珠，有拖round，有全版火珠，有加珠，已經非常全面，縱使可能爆發出黎得300萬左右，但係都夠打好多超地獄。

最後，如果你同意又想刷純色起手，記住唔好玩木。火、水同暗我都建議，木就算把啦。

重十興趣

組長：

火埃:任意4色4倍,究進完5色4.5倍/5色5倍,前中後期實用性高,可以因唔同情況換唔同隊員,基本上可以橫掃全部降臨
※組長本人第5抽抽中火埃之後直到依家就黎400日都係靠火埃打哂全部降臨※

感謝

派報紙:不過識j一定j代行啦又白又滑又大波又有腳,你唔係j黑妹咁重口味啊?

J神D歌幾正

有無人刷火喇叭

ME 點組?

你扯我扯

我都想知

死台豬

我本來是火埃隊的玩家

法國各位手足用喇叭用得好快
我仲有幾百測喇叭關-_-

我暗天60日橫掃降臨

就上機 刷得好慢

點跟牙屌你

等左成日得LC爸掛山本P好在加左佢親友

-.-垃圾寵都玩

有5粒石 等唔等神up好？

新手唔好抽花嫁

自己用山本隊友都拎yogurt啦 仲拎山本

有無a刷陣？

我就係鍾意玩山本

ME

計埋前日抽水瓶8pack

有冇清水射刷laba

XD

你a定b牙

成日5記得要威嚇-.- 花火0鳩晒

-_-訓覺算

同台主一鳩樣

好多有隻寵無用 多個位插招技補飛

求一覺醒阿市 397 758 716

咩隊形🤔

🤔

咩呀，我係嚇緊花火，唔同架

我訓覺了 THANK YOU你

屌

係咪有水射喇叭？

招a

禾

又話訓XD

開

開左

屌禁錯

原諒我的on9

整返幾張ituns卡黎先

用過嘅要？

要有精既

小妹仲係處

未過到機械石川 陣間再死過

好悶

陰公豬，FGO非洲石已死
又要返去差唔多7舊折一PACK

仲有冇水射B打火喇叭

嚇死

冇體打既新手 瞓教算

眼訓了，早抖

On9驚中灰姑娘

條體唔識停

超金麻煩幫射一場1972 9016

不停閃電 想點

話事話事

好

死開D

有無大神可以借隻繼左大蛇既火戰女比禾

103772538

ok

［Kelly Ng］（I） Somedays you have to create your own sunshine ☀️

請支持 Kelly

火戰女繼Padz 大蛇好似幾好

去同大介寶寶開會 有咩想我同佢講

樓上係雞
仲要係蠢雞

咁刷重快 一開技拉五粒

興味ないね

今次真重拾興趣
打返d綜援石刷喇叭

鐵丁鐵丁~

光喇叭等到j到長

樓主又想用pad呃錢
已經舉報咗

鐵到 facebook有ps4pro抽

想去幫鐵丁抽

十卜

大家一齊為鐵丁部ps4pro努力

開左400個acc幫鐵丁

有冇喇叭 水弓b隊

點組

重拾興趣‼️

女火獵 白狗就有

丼x3 天狗繼解3綁 水弓繼拖2

大神

拾咗你 開台未

一人一票投風神

投暗天啦 414勁牙

幾時立例米7以下唔可以擔遮

女人唔俾擔遮

新火和: 蕉皮
新水和: 孖仔/礦工兄弟
新木和: 高潮神/真女人/捽碟神
新光和: 神豆/老豆/和父
新暗和: RJ

有冇ching 可以比個唔玩ge ac我玩

新post Lau ming

不如直接買啦ching

少佐買switch未
我要顏射你

幻龍王會唔會有執行劉備隊？

超金幫射唔該 7456 6982

淘寶啦

月尾又神 up 了

我去準備道具先
今晚同你玩

8075 2896

禾米5絲

矛人想g

屌你菊花

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

( Show Blocked User - MTRJ )

有無水射a刷喇叭

（pad post05室）女住戶請將ps4音量收細！

呢期好多人重拾左
出山未

屌你

咪搵左你，你唔應機

隻秋啦

開？

啱啱有嘢做應唔倒

同問

今日火 P 有排 farm

招水射b sp

No

3821 0337超金求射

why

想射 但打緊LABA

悶

幾時同我射

有咩要求 ?

pad業務已經交晒俾遲囝打理
有咩搵佢傾

點跟

平民隊 禾刀用緊

求幻龍王最速template

5655 0301

龍王

招炮友50場

有無人幫手打兩場超龍王

8269 2947

9155 8140

無丼龍用日番谷得唔得

慢半秒
不了

如果日番谷OJ 我有B

其實我冇所謂

幫多次超龍王 唔該 8750 8140

愈來愈離地 慢半秒都唔得

有無雙錢印隊

你好似有喺 tg ? 轉頭試協

今晚幻龍王

每層半秒
一場就4-5秒
打100粒計就慢人幾分鐘喇

支炮有冇代用

如果a隻木代行有食惡魔殺，b是但一招炮都得

定係你講緊暗果碌？
無得代

冇木幻

我係B 我梗係問和龍支炮
BTW 我未升覺獅子

用艾爾莎好似唔夠血頂先制,篤PDC 2邊滿LV都係得24K血

定係我篤錯

你睇下九里虎咩隊長技先

覺醒神豆都得

咩技想知

齊隊

突然 腦細入咗嚟

齊B
A冇果隻木

原來無先制，上到金身就得

係喎,唔記得根性

叫佢一齊玩PAD啦

佢玩LINE RANGER都唔玩PAD
幾ON9

幻獸？
我有未升技 食木喇叭算

幾時開? 有火戰國先制

用laba刷laba

難以置信
仲有人未升幻獸技

今晚

講開LINE RANGER 佢一出我有課過

水幻就有 木幻冇

個box有隻2lv技

講招技呀=.=

青令
想請問

機川
你建議升幾隻 ?

我暫時整o左
1 未究 4 究

已經有 d 虛脫

射喇叭
已經破左防

啲77777用GJJJ得唔得
啲加手指好慢

點解依家d隊咁離地

未進2-3
進咗都係2-3
應該夠用
痴線佬可以升5隻

未進都要 2 呀 ...
咁又要再打定 15 粒火 ...

話說有未進機械石川，應該可以穩刷9號龍

我又係 n年前天空龍亂入產物

我就係想知要幾多隻

已留定2隻解lock大花火

你1F變咗1血
之後自火戰國咪會死
一定要半血炮=.=

全火 HEALING CUT

痴線佬係一版
仲要分咩潛覺 幾多加

sor，我又飛左去第二個channel
係啊，第一關就要開

嗰D係究極痴線佬

都係火隊算啦
執宙又要開扣血炮又要點燈

好在我棄左
完全跟唔到

2016年版

呢啲咪平民囉

咁火隊算啦易執好多

有冇劉備

有無2017年版課金攻略

A定B

The page you’re looking for cannot be found!

WEAK

唔想食防坐
將hunter同暗幻騎調轉繼承得唔得

我a啦咁
無哂防坐

隻頭係俾A開

任嗌咖喎

POST埋流程
THX

1a光炮
2a光炮
3a終炎
4b終炎
5a終炎
6b石川
7b光炮
8b77777
9b大花火
10a暗拉打
11a終炎

禁幾下就有啦

夜d再打
做野

11關但得4次過場好神奇

未見過大蛇痾尿

終於升好咗2隻石川

齊隊
點打法

隻椿唔洗繼?

刷laba定機石

射射射機川
終炎
射射射花火
射花火

好似呢隊好啲，唔使防坐

齊B 招A

ching0轉依隊？我有a

任買架喎

係

零課邊有mp

利申求其copy
有問題屌鳩個日本仔

送咗幾多mp呀

任打架喎

撳喇叭

喇叭一場10體
石川50體

講真好難有人會刷機石升機石？
刷喇叭25體 2分鐘1場
刷石川50體 5分鐘1場
諗起都覺得癡線

依家有喇叭刷姐

明明機川好聽咁多

agger

機川第一時間就係諗到AV女優名

有冇人玩光天平？
求加 225957327

會盡快抽倒

有冇人水射刷火喇叭😚😚🤔

8424 5741 或者你開都得👍

又就嚟冇火西

原來唔洗17號都得

有冇山本/艾爾莎B隊刷喇叭?我九里虎A

Me

有人入未?我想做a

4182 5209

入少隻火屬好d喎

好似搞錯左😞😞

未 go?

安全

36418458

一早無晒

17號難民版啫

有冇山本/艾爾莎B隊刷喇叭?我九里虎A,我一橫火秒到第1,3層

大佬

大佬咩刷喇叭點跟，仲用緊暗埃慢慢轉

渣ga
17號都冇

似你咩
重課狗

好後悔當年自啪黎升技

仲打唔打？😬

除左尾關岩岩好一關一招技

尾關要自己轉=.=? 有冇得用冷面算

有
繼少左隻冷面

C盾都係要自己轉=.=

come

一列火+3c姐
前排刷水龍王果陣都要手動轉3c啦

邊隻水龍王
海龍王邊度要自己轉

尾二果關有4c盾啊嘛

嗰關唔係日番喜助架咩=.=

終於睇清邊個醉曖pad，日刷夜刷

浦原 底一橫廢珠

有冇人打火laba 無速刷隊

笑到斷氣😂

小妹新手

1. 遲囝 100粒木喇叭

打緊MP shop

有無睇標題

岩岩法國入錯post 原來唔係前玩家

招acc管理員 無薪 但比個平台你轉珠提升技術😘

屌點解火關得萬5mp

我倒貼ok?

好似好吸引

打住咁多先 thank you你

E巴

我怕愛滋

都唔係限定o黎
(但其實而家已經改到好勁)

順手招多個

有冇巴打可以帶過機赫拉個啲？

本身我就爆體想幫 不過無template我都係兇多吉少

機赫好易打 機雅可以磨 機宙就搵青令

又偷玩pad

機皮機宙機娜都可以搵ching0

上次叫青令幫我個fd過機宙
之後佢叫我自己幫

有冇水射手A隊刷火喇叭?

打算猶格繼風格🤦🏻‍♂️

幾時嘅事

都幾耐 係line搵你個陣

我都唔記得咗=.=

巧耐矛line過青令

Line me

刷一陣

睇左d港姐面試照
做乜撚個個都abc裝 🤢仲整個鬼妹黎
咩世界

ABC大流行

又自私谷
拉我未

有幾個男人樣

OK 報咗驚

留名

又有得睇心囝

人呢

link

聽左《失魂記》cover未

等緊蜻蛉做A

神又可以愛世人了

你都唔比id我

叫咗孔子拉你

無裝 留電話比禾加whatsapp

波仔人工一個月課到1080pack石

屌你老味

冰個波囝

ching0打唔打10場火喇叭
差唔多夠皮

屌你老母

財政司

我以為食嗰個

我打得唔得

暗屬有邊隻有破根性？

你有無水射a

以為nba個新秀

有

道中都打得幾辛苦下

是沒的

希望潘可以加返個破根/7com

望下好
上左斷頭台點會勁

醒下啦

3點打 扮工先

多謝立囝幫我玩埋

得6

無石啦！ 無石啦！

明明叫咗立囝幫我入石
點知開返嚟睇都係得6石

咪爭itune卡啦

垃囝打虎頭

打完都未夠皮
BTW 入

76699206
水射B隊打火喇叭

喂 你地搶晒 咁少佐點算

撚茶 打唔打喇叭

佢老豆

夜d
想訓晏覺

老闆返左嚟無得偷打

食屎狗

頭先刷左陣搞到好眼訓-.-

今日想打夠五打, 好多野要升

Sleep is

i am week

有冇人有肥金開
有冇人水弓打火喇叭

無石

比個ITUNE ACCOUNT神 佢會賜比你

孨召喚

有冇得排隊

可以開
任巴

閃光不要走

打400體 打完扮工

點解唔係鐵丁不要走

招人打進化問卷一
火喇叭
肥金

我打10場咋，好似無add你fd?

走咗十世鳥...

佢走左都唔可惜

ok 有加 開左場

打左9場scarlet消體 事後同跑完馬拉松一樣咁攰

同條女扑野攰d定玩pad攰d

大神強勢回歸

即刻靜咗😂

關你咩事,唔好騎劫

希望第日大個可以好似心囝轉珠咁叻 可以用黎搵食

你係邊個

希望有個私人錄音室,可以叫埋牙鐵上來唱歌

我嚟

叫埋青G

重拾興趣未

705🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿

想企肥金

痴撚線 買左返黎打完g1我就無玩過
單機人生

打火喇叭

仲玩3ds

是咁的
陣間有冇得企潛覺

收到風你封咗頂

個mon反光見到閃光幾令囝

重拾咗

xd

欣欣自三歲起便經常出現「伸腳」的情況，起初父母百思不得其解，直至讓兒科醫生觀察，才知道女兒的「伸腳」是由於自慰達到性興奮所引致，於是他們連罵帶打，嚴厲處罰欣欣的自慰行為，並恫嚇她這是一種病。欣欣因為怕被父母責罵，暫時減少了自慰行為，但她對於自慰這行為仍充滿疑問和誤解。

直至升上小學，欣欣的自慰情況變本加厲，除了在家躲起來自慰，更常常在課堂上自慰，令老師和家長擔心不已。在我細心詢問下，原來欣欣每逢上課或做功課遇到困難時，她便感到煩悶和緊張，希望借自慰行為紓緩壓力。欣欣有時更會因媽媽投放精神在妹妹身上，自己感到被忽略而出現上述行為。

當我與父母會面時，嘗試理解他們的顧慮，並指出打罵的方法雖令孩子害怕，但不能幫助她認識自慰行為到底是甚麼。我建議父母向孩子灌輸正確的性教育，自慰並不是病，而是正常的生理需要，但若在公眾場所作出自慰，又或次數過於頻繁便會成為問題。

除了在孩子納悶或緊張時給予關注及引導作出恰當行為，亦可以教導孩子在合適的時間及地點作出自慰行為。歸根究柢，孩子在生活中得不到所需要的關心和滿足，便會以自慰方式獲得歡愉的感覺。

自從父母替欣欣轉到一間學習較輕鬆的小學後，她慢慢能夠應付學習的要求，並在學校結交到不少朋友；同時，爸媽也多抽時間陪伴欣欣，妹妹亦開始上學，她的自慰行為便自然停止了。

有冇山本/艾爾莎B隊刷喇叭

我得閒都仲有去打碎龍刷石

又自私玩

浙江省杭州市一名馬姓男子日前到學長家借宿，喝了一瓶學長給的牛奶，接著便失去意識。隔天醒來以後，馬男發現自己有被猥褻的痕跡，還在學長的家中找到疑似迷姦水的藥水，氣的跑到警局報案，控訴學長迷姦他。

馬男向警方表示，他前幾天來杭州玩，學長知道以後便主動告知可以來住他家，沒想到在喝完牛奶以後就昏迷了，醒來後感覺後面痛痛的，懷疑已遭性侵。學長告訴警方，兩人過去認識很久，大學時還曾是情侶，這次發生關係也是你情我願的。

這起案件沒有其他人證和影片證據，不過警方分析以後發現，兩人沒有過節，馬男沒有誣衊學長的動機，而且學長家的確有迷姦藥物，且對來源交代不明。經過警方再次詢問，學長才承認，自己為了滿足對迷藥的好奇心，才會對學弟下藥迷姦。

今年内木諸冇究進棄驚了

有咩挽

隻驚有木諸？

有冇人會開肥金 ...

你開我企OK?

唔 ok ...

有冇b

有 但我用水弓

冇咁多丼龍牙屌你

用日番 / 挪亞
代o左其中一隻丼龍
得唔得呢 ?

不了

有冇人打進化問卷1
同火喇叭

一邊火 一邊水囉

其實我幫其他人問
係唔夠力定係慢 ?

日番有推turn
神嫌慢

SOLO 進化先

慢
因為我三日番谷照刷

火喇 刷一陣

你A定B

a

pad有你地都幾難執

已經11x日無on

你記得聖誕節sd返聖誕卡俾禾就ok

所以我左右手刷算
唔洗受氣

wait of you

我sd左隻復活蛋比鐵丁
佢都未覆返我

佢同我操緊機
邊得閒

你入黎咪知

有電話SOR
再開

斷左

會盡快重拾

ching0 god

有無清幫我打ranking

最後一日430

拾唔起興趣 點算

Pmed

我當畀個平台你開直播轉g得唔得

唔包有冠
唔退錢
最多下次俾7折你

唔包冠做乜要搵你轉,我搵心仔唔好

搵心仔會比人封ac

想賣晒上次打嘅炭王

有無證據

我由各50變到各30算了

我投左零寶寶😕

打極都係萬8分

你無咩

有無肥金企？

有無人刷加蛋 ><

睇完戰友網當自己有😭

變

暑期工番兩個月，但有一個月試用🤔

我返緊譚仔

有矛偷食牙姨

暑期工緊係搵手作之店食女

有錢收話撚知佢試用2個月🤔

埋黎試下味丫 歡迎試雪糕

ice cream or me

d錢洗晒去養牙姨 無錢買ps4😪

最正係4-5條女迫係間細鋪

一路俾女含一路賣雪鳩

牙鐵開蛋龍俾我打

唔打住 要去扮工

放咗工喇喎

仲有d手尾要跟 未走得

禾又一次法國廢青去搵工真係要提起好大勇氣😭

屌你邊使做呀

要課金 沒辦法的啦😭

啲石炒貴晒😭

邊個做既 同我企出黎

agger 所以我仲係無業

HI

鐵丁 攬住我好嗎

我用load save大法乜都抽到

re:0

唔好

肥金
有冇人打

冇

唔係你條仆街 我做緊巨頭啦

做巨頭有咩好處

有無掌櫃介紹
想重搭興趣

最衰都係少佐
一炮過課一年石

你落嚟路軌我送你一程

點可以七點起身番工

軌

唔訓

你陪禾轉珠轉天光

有工返啦？

pad嘅未來就靠你

課定金係有自信d🙇

有條中一囝係度話上堂食糖好驚

我上次上堂飲水俾人屌到仆街
利申中二

喝一杯凍檸檬茶

6點10叫隔離果個含醒你

射完無力要訓番低💆‍♂️

湖北武漢一名老婦近日帶着年僅一歲的孫兒外出，惟出門後才發現忘記帶鑰匙，於是打電話叫老伴把鑰匙從7樓寓所扔下，不料鑰匙竟砸中孫子頭上，繫在鑰匙上的指甲銼更插進其顱骨內，男嬰留醫近半個月才康復出院。

有冇進化問卷1嘅安答

點都抽唔到0龍 pad遲早變「低欲望鴨驚」

？

已經準備好了

有冇性慾望鴨驚

有有人水射刷灼冥魔🤔

睇人玩當自己有

可悲

好辛苦

幾時突破2千石呀

1455

痴撚線

btw我3隻進1隻唔進算了

唔進任升
梗係搞進咗先

蜻蛉淨係個位數都多過我
得返兩粒石打蛋龍

男人老咪婆婆媽媽啦 入石抽零龍啦

我得1粒 今晚仲想話打潛覺.....

咁食多5粒先

常識堂老師教我唔好直接望太陽

鐵丁

歷史科老師叫你跪拜紅太陽

佢逗號都多過我實數

青令 我已經為你帳號充值完成
多謝幫襯

thx

太陽神．拉

差3粒就可以抽到零龍

有冇人想刷火喇叭

投左，希望中到

我進2唔進1咋

掛緊木零龍既屌你

打咗咁耐先整好嘅

得返火果隻未進 投唔投好

曲線曬命

其實整好咗好耐
刷緊laba未得閒放圖

投咗jk
希望有up

十卜牙

零已經夠票，請轉投代行

喂,幫下仲未抽齊零寶寶既小著OJ?

我跟

投左風神

都唔會中架啦

我抽咁耐都只係得2隻jk

All in 暗天報復社會

賣左好多

辛苦又升

投左廢劉

E巴 ho ball

你老母牙

仲有冇刷火喇叭嘅人🤔🤔

咩隊

火埃

水埃有冇機 轉唔到4色

牙鐵個票技俾冰個好

咁用白盾算

暗天414磨唔磨到

打唔贏白盾🤦‍♀️

暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

跟唔到

得火柴無虹晶

1455 現金都無咁多牙

水射？

ching0開台未

屌牙 真系mo

麒麟！！

無水射 得團長水獵新火印

真係差隻麒麟就可以橫掃雙3!

最多分咁d石黎我幫你抽下啦 等你唔洗禁得咁辛苦

麒麟掃雙3
我暗雅都打到仆街

現充緊
撐枱腳

唔經唔覺 已經識左你八年
亦暗戀左你幾年
雖然一直以黎 你都只係當我好朋友
同埋暗示過我地無可能
但我都想同你表白一次

有人話表白係大家都feel到大家有野然後確實關係用
而唔係拎黎比我all in or nothing
但我唔想一世都淨係做朋友
想爭取下 至少唔會令自己後悔
就算99.9%唔得
但係只要有果0.1%機會我都想試一試
可能我咁做係好自私
因為表左白之後 我地關係未必會好似依加咁好

雖然最後俾你拒絕左
但我都希望你幸福快樂
唔會再因為ex而唔開心或者放棄自己
因為唔值得你咁做

就算可以返返轉頭
我都會選擇表白

見到條女個波好大

肥仔黎

係咪打架

水射oJ?

慘。。。

我都係
剩係進左木光個邊

同男朋友一齊左半年 不嬲都有keep住見同wtsapp，前排仲好地地，突然間就冷淡左，咁我都feel到有d野，之後突然間話覺得適合做朋友多d，未講分手但話想冷靜下⋯⋯
我連死因係咩都唔知

今日上去條女屋企扑野
發現個durex包裝
應該係紫色個款
明顯係有人用過又亂掉個包裝
但我平時冇用套

有女

.hack//G.U. 唔係純remaster，條片最尾有新野

幾時介紹掌櫃牙
想重拾興奮

350rmb 5000円 有冇興趣

白貓需要你😑

120買10送1 課少少過去車死條毒撚啦！

想點車法

邊個黎?路人角都有得抽?

能幹的妹妹牙直

好gfable

會然牙直出獄照

戇鳩 課白貓仲大罪過強姦呀

呢樣真

Bam

扯左
有無多啲

d女夠唔夠16碎架

g

禾會然nana會死係隻臭g度⁉

放心啦
咁碎料連帝只會del cm

食完

未做完愛回家

媽呀 比喇叭打死左要食石

白貓有神g拎住

打過場好過

你咁話神

仲講出嚟

做完好開台

你開未

會盡快幫閃光開台

唔開

妹妹唔會repost人

report jor

鐵丁開台未

佢話聽晚先直播屠架仔

想睇鐵丁直播unbox ps4 pro

請課金支持我

課左
買ps4未

今年希望見到鐵丁買PS4

有無刷加蛋同火喇叭 🤔

企？

都話佢條女唔俾挽
你係咪想佢分手😑

我整到既話比你企又點話

我條女係咁叫我買

有無清要打機龍

女朋友重要定pad重要
緊係pad

我晚晚都叫佢買機喎😡

你係我條女😨

我想刷火喇叭

打緊加lu xdddddddd

邊有咁多寵先牙-___-'

屌緊囡打錯字sor

牙鐵

係咪刷

是

a定b

C

有冇人打月曜刷機兵🙄

升咩

機石

打機石本身咪有跌

「彼は母親の店の常連客の親友だったんです。その客筋が開いたパーティで、A氏は凜々花に出会い、猛アタック。今では家族公認の仲です。彼は元々NMBのファンでもあったから、アイドル活動に理解があり、2人で出歩くことはせず、これまでも彼のアパートで愛を育んできた」（須藤家の知人）

人地廢課課到娶個NMB翻黎，睇下你地自己課左D乜

木冇呀🙈

投左白狗一票

機石個名真係好柒

基石James Harden

叫機五

念兒

佢地幾時攪過

有無人水射打火喇叭

聽講條女俾藝能界屌到仆街

我想屠龍牙
炒夠未

有冇破屬吸巴打可以CARRY我拎石川
想拎4隻
5866 7425

好想同鐵鐵打孖車😭

聽晚有車聚

一陣有得升padx👀

又笑

仲有無人記得我

克囝

邊位

岩岩玩番

5495 0707
肥金

馬家都走jor啦

食飯先 唔該曬

好撚柒,開左破屬吸之後手多開招風神之後冇左破屬吸...

未試過😭

我都唔知會換走左佢
羸都變輸
好彩條友肯同我再打

冇風神試唔到😭

無課小妹2隻都抽唔到😭

有冇水弓火喇叭/加強企位

邊撚個馬強

開台未

未

想對住神果1500甩打J

有無清打機龍
要合3隻

Rich😑

57石

進左第1隻覺機川,打定料升第2隻先

仲有人水射刷火喇叭嗎

除左椎名林檎果種唱作歌手邊條唔係？

唔好睇既😢

你a定b
有100耐

B吧

開左，我係灳fd list

我入左了

重開左

Post埋課金單💪🏻💪🏻💪🏻

台主係雞

D巨頭果頭話del game轉頭又走去入石

ching0 calling

有無巴打帶我過降臨？龍騎士

黃泉都好 未攞石

啊市開一場

地獄 2901 1572

有口話我
無口話自己

超級唔知我夠唔夠打

開埋

4153 7838

有冇清刷幻龍王
火隊求a隊友

頭先個抽強台見到
用apps睇copy唔到個名😑

我最感恩
有驚玩都係因為有巨頭🙏💓

我唔用終炎ok?

我刷 有冇隊形

差隻17號

冇鳩里虎

你用火獵？

17號都冇

新咁火刀繼6刃

招A/B

禾a 等我5分鐘升寵

OK 火獵 天狗 新火勇 機川 泳川？

九里虎難民

唔用得天狗=.= 隻暗幻要用

我汁上面閃光隊野 等我一陣

😑

worst crow大活躍
山本大介世界第一

J緊netete 轉豬

開左 流程係咪跟返上面ok

寵物G去咗邊

開 我有幾隻唔297都得架可 廢是去打

你係咪想講啲炮全部冇297

炮有99攻到 爭2隻石川

再開sor

隻新火刀唔夠lv

場呢

點解會咁

下 我好似計過1lv都夠力

係咪要食劍

有無巴打有覺醒馬超 加fd借畀我過關

屌我知點解
禁多咗1.5

上樓

頭先隻暗幻騎幾多lv

有冇計 青令god

無留意

睇片得42

ching0我可以開波了，黎？

隻火劍士射唔死 閃光計緊數

我有17號

希望閃光計得店

屌你😭

暗幻拉打前期高攻過火刀

一定要3粒大

你同孨刷啦 我冇17號

其實我都唔sure得唔得 42lv 3劍先啱啱好
2F啲野可能會少咗經

人狗線😭

入黎試下2大1細

應該可以開新刀先開暗幻拉就過

會28LV

應該唔得
岩岩第3關我隻暗拉得38lv

咁唔得了

你呢個唔洗試都知唔得

哭左

你揾佢啦 計過數都係唔夠力

又要講個笑話
寵物G

397 758 716求求覺醒馬超

而家邊有人得閒 個個都暗喇叭緊

咁冇lu 瞓教

無17號慘過做狗

我係唔係應該開A隊嚟救下人

有無人刷問卷1/2

用返lc果隊啦，慢10令20秒姐

提早休息

咁我不如F5下個杯

有矛人刷進化素材問卷1/2

話就話11層嘅RPG
射都射走咗7層

你出去做a打救世人啦

我今日日頭叫到啱啱都冇人應
自己SOLO完

岩岩刷火喇叭麻

最舒服呢關 轉3次SIDE就得

有矛清企牙

想打廿場

我用水隊打幾個RPG 火隊打幻龍
呢2個星期唔想拆繼

有冇人試呢隊?我A,B都得,不過A其中一隻終炎者用機械石川代替

仲要做多2個月廢青

冇17號既玩家 請盡快del 驚

海龍王水弓 之後連續3日火隊打 無拆過繼

我PASS咗一日木喇打加蛋

原來新嗰set劍1lv啲白值咁鬼低

我
金番

8M 經你估講笑

冰個矛😂

好彩del咗驚

沖埋涼再打
應該打到1:00-1:30

主角龍難民 機會黎

說好的洗白白？

邊洗邊打

睇緊嘢=.=
而家去沖

電話防水

禾幫你沖

裝咗防水APP

有冇人打padx刷龍仔

小心 唔好跌番梘

痛到暈左幾分鐘

得咗

洗咁快，一定是但洗好污糟

得咗米 唔怪得上面話痛

来月のアップデート内容がだいぶ見えてきたので、来週プチ生放送をやって、実機でご紹介したいと思います！#パズドラ

唔係PADR個對戰咁好玩啊

收到神既開台通知

有新限定

你使唔使轉一轉擺位

點追-.-

有巴打半個鐘之後幫幫拖打場+30蛋

我仲有1千石慢慢挽😂

佢出新限係用嚟俾你追舊一SET嘅限咖

我到依家都未見過執行點計

我風神都係佢出完後10幾次神UP先中

我半年前先中第1隻執行

每個月派6x嘛,到去執之前應該夠

+30蛋有無巴打幫拖？

無暗拉打 為有用呢隻

有冇人刷padx

過左活動同我刷ana+10啦

好似幾好🤔

你果陣執左幾多百封

就黎過期

招b，打到2點

我一隻終炎一隻機川得唔得

是但，入

有冇人刷幻龍王
打到4，5點

痴線 呢隊快到

齊

咩關黎？

幼龍王

原來唔齊

木果隻乜野黎

仲有隊騎龍王
遲d用呢隊刷光laba

暗幻拉升技寵 用返原版就得

咁齊

有無d係快既，我唔使要多經

用pc狗

上面果隊囉

應該都係射哂1-4 6-8 10 最快架啦
btw隊錢印都係講緊分零鐘一場

幾時carry

岩岩打哂d體 聽日先

雞

射得6層
不了

有無師兄企陣進化1

話說仲要每次都2C 有天降

笑死咗

平民就要承受天降嫁啦

用得錢印就預左架啦

究竟睇片d人繼比執行個隻自爆係咩寵黎@@

呂布

呂布唔係1血嫁咩

單隊長咋清
我呢d小薯有多d經梗係用錢印

覺醒難近母

覺醒暗印？

OHOHOH

有得繼既自爆炮好少

要喇叭>要經

齊
又咩黎

用緊死神個隻

魚繼咩

光喇叭

九場左右

喇叭都冇人刷

九場不了，諗住打1粒石

聽日企呀
想企50金番

木個隻龍機神定龍神機

SAME

小薯表示why not both
btw 海龍王有冇template 係咪水人馬果隊最快

咁都係等青令聽日打

神機龍

咁禾要等星期五有雙波進化先有box位

籌備緊破神機

遲d都要打進化2
進化2有無得射

冇石冇體

實有

個日左右手升左一隻，有d想嘔

得火屬
我同時要幾隻屬😞

Padr換啦
仲等

冇水瓶冇乜心機打喇叭

FBI

龍王9924 5578

屌我仲以為係幻龍王

超金龍

3237 8516超金

你係清體定係真係打肥

超龍王

2場

你刷塔之番龍升高個lv先啦，得咁少體，打一場就爆石回體

咁算了 仲諗住爆粒石同你射肥金

開未，分身爆體

3438 9082 超龍王

屌你1sb都無

sry

9934 5108

最後一場

阿用錯隊